有冇手足知道Sam Kolder呢個人

佢啲片真係好正，無論節奏、色調、轉接同構圖都係

唔識，樓主介紹下。

真心好正

新片愈來愈好睇

我通常睇攝影channel都係睇vlog/ talk多，比較易學到嘢

最近睇緊sean tucker

宜家個個都學佢啲Transition

成堆人想學佢 但又無料到
utube一大堆 sam kolder inspired

係 好多都做多咗
學技巧係一回事，格硬apply落自己條片就變咗柒
不過啲片真係正